Ahoj , jsem kluk .
Je mi13let .
Mam jednu sestru jmenuje se Eva je ji 25 let .
Jsem Tunisan a Bulhar .
Muj Tatinek je majitel cestovní kancelar Exim Tours .
Mam a busnesman . rád hraje voleiball a Florball .
Mam moc bratrancu a sestřenic .
Moc mi se líbý sci-fi fantasy Filmy a seríaly , a něktérí Hororový Filmy .
Dnes jdu hrat na bowling s ceskí kamarady . kdyy budu velki chtěl bych bít Herec , reziser nebo vědec nebo DJ ve škole mam rád matikú , sport á češtinú a anglictinú .
Néman rád Hístoríi protoze se nudim .
V létě pujdu jeden měsic do Tuniska v morě s bratranci a sestrenic .
Mam asi 56 bratranci a sestřenic .
Druhý mesic jdu Bulharsku á babičkiy od jeden bratranci v lěté vezme sí stroj na DJ a muj bra brtrance ní děla hudbu .
Ja umin malo dělat DJ .
Mozna Údelam Brigadu ot DJ , když mi bude 18 let .
Jinát chci byt herec .
Nashledanou .
